死日本仔死番日本拍AV啦

殺撚左我地咁多中國人想晉級八強

屌你老母

唔怪得中國人都冇得踢世盃，中國人都殺咗更多嘅中國人

只有中國人才有資格屠殺中國人